+++
Title = "تميم سالم"
image = "tamimsalem.jpg"
+++
تخرج سنة 2004 ، لديه 8 سنوات من الخبرة، قضى معظمها في تقنية الدوت نت .net، لكن عمل أيضا على أنظمة لينوكس Linux مثل توزيع ريد هات RedHat  و فيدورا Fedora و أبونتو Ubuntu و أوبن سوزي OpenSuze و آرك Arch. و كما قضى بعضا من خبرته في العمل على قواعد بيانات مثل أوراكل Oracle و ماي سكيو إل MySQL و  إس كيو إل سيرفر SQL Server.  كما عمل فيما سبق على تقنية البي إتش بي PHP و انتقل مؤخرا  إلى عالم روبي أون ريلز Ruby On Rails.  و يمكنكم متابعته على تويتر <a href="http://www.twitter.com/3abbadi">3abbadi</a> 
